今日試左用system call> 星爆氣流斬

今日開左siri, 命令佢「siri! system call! 星爆氣流斬！」

siri: 「請問想我幫你做啲咩野？」

我：「幫我撐十秒！」

siri: 「唔得，會超越極限」

我：「今天的我...沒有極限！！」

完

閱✔️✔️

ok

樓主用心良苦抺黑刀劍

樓主抺黑千千萬萬嘅刀劍fans

阿斯拉達邊度識星爆呀

有當年鳩硬嘅feel

正評唔落
樓主比心機

文章太短，就算寫到曉飛都只會低分
老師沒教你至少要寫一頁嗎

星爆氣流產wwww
再撐十秒wwww

我有個朋友，跟這作者差不多，也是愛編故事，去年走的，走的時候並不安詳，屍體在太平間抽搐了三天，火化時燒到一半還停電了，拉出來晾半天再燒，燒得滋滋響，居然還詐屍了，喊著沒有死，嘴裡還在嚎叫，燒了一整天才燒完，燒完以後上了靈車，出門就翻車了，骨灰灑了一地，還被風吹走了不少，剛想把剩下的掃起來，迎面來了一輛灑水車，並且灑水車一邊灑水一邊還播放著今天是個好日子..家屬堅強地忍住沒有哭，甚至還有一個人笑出了聲。後來只埋了一個衣冠塚，家屬還在墳前跳了一段c哩c哩，走後一個雷把墓碑打碎了......

樓主 1次已經唔好笑
2次就覺得係江郎才盡
3次就知你已經冇橋
第4，5你就真係做多左啦
收手啦好嘛

我覺得幾好笑喎

技窮就收一排皮 諗好d先寫出黎啦